而家只差apple禁埋ios update, 中共就會滅亡

自主研發iphone 刁

沒有咱們果農，美帝等吃屎吧